英超 樂視 letv

雖然好想支爆
但老老實實成日想掛部電視係房
letv 43" 連1年英超 $3999
真係好吸引
求屌醒

買啦

樂視電視一開機要15秒廣告
不過插lan線睇波都順既
其餘一般電視功能都齊

係你間房爆左先

點解要求屌醒

睇波本來就值得高興

支爆ar ma

有冇巴打有用？可唔可以裝Netflix 上去？
或者好似Apple tv咁同iPhone mirror

爆左咪爆普通電視睇，擺房其實唔錯

Android有app可以做airplay

當$3999 一年英超 送部電視其實真係幾抵屌

之前申請citi bank credit card免費送盒同1年英超，簽夠錢再送200蚊 百佳coupon，你話呢？

簽啦，抵屌呀，$3999有43吋電視+一年英超，邊度搵，快d簽

我買左
3699 x43pro
英超放左出去

但個4k垃圾 假hdcp2.0
大陸solve好左半年 香港版完全無update
你買部4k電視唔睇4k既話 完全無問題

仲有 3699跟2年英超😊

咁好？promotion完左？
我只係官網見到$3999 x43 加1年英超

官網好貴,你出黃金格下價,有兩年英超

部電視係假4K嚟

對4k又冇咩追求

原來黃金平d 去睇下
thanks

邊度有英超會藉賣？

見到$3980包2年英超

2年英超賣到幾錢減番咪好抵

我目的係英超ja..
巴打要放話我知

我都想知屋企未洗換電視

部電視 d 色水係咪好差？